[捷報] 香港14-0擊敗日本 終於首奪7人欖球亞運金牌

成哥你做到啦

歷史性嘅勝利
意義重大

直播link未播
所以係重播
而家係女子決賽
一陣有得重溫

成堆入藉兵
唔計

的地日本雖敗猶榮

我地

好波

唔識出少句聲 日本都有入藉兵
香港個啲好多係土生土長

假膠扮崇日撚引人反日
日本咪又係成隊入藉

We are Hong Kong

而家有得睇番

收皮啦
你地你地
打日文啦柒頭

4強對斯里蘭卡贏得兩分
心諗機會嚟啦
再睇近年少見嘅Tuqiri
有得打正選
日本7欖都有喲青黃不接
要靠多幾個歸化

要vpn set 咩國家>?

應該美國同加拿大都得

美

香港不嬲有鬼佬住咖啦
97前我地總督都係鬼佬Tim....
香港有鬼佬就同支那有蝗蟲一樣咁正幣平常

我覺得日本暫時重點發展15人先，之後奧運前先轉翻7人

用chrome hola Set 美 係咁Run 錯誤

奇妙又係度播跳水

屌.

香港好波

香港女子就
大炒新加坡45分
攞第5

話時話
日本嗰Tevitangongokilitoto Tupou都幾難讀

見人講日本
對斯里蘭卡用咗體力
咁香港係要對亞洲第3嘅南韓

如果1+1=2
香港可以贏日本15分
香港贏大陸26分
但係斯里蘭卡僅勝大陸5
泡菜贏斯里蘭卡5分
但日本只贏斯里蘭卡2分
當然只係計死數

7人香港實力係同日本接近
上年亞洲賽尾關香港兩次贏日本獲得冠軍。
大約4:6
15人就係1:9

未開賽前計左依條數出嚟
點知真係中

記得以前好似有啲係土生土長

著得起件衫就係自己人啦

150蛀米虫又唔見你落力反

我等咗8年

香港人究竟幾鐘意踩番自己人
法國夠靠成班黑鬼贏世界盃啦
係香港人咪得你理得佢咩種族

要同自己講唔可以放棄

原來上兩屆都係輸畀日本

除了亞運大部份賽事日本一直head住香港

同埋過咗今晚就無
所以把握機會
如果有巴打錄咗落嚟
擺上youtube更好

師兄有嘅問題想問下你
姚錦成件衫凸起嗰舊其實乜嘢黎？
我冇打過Rugby所以唔知

呢個運動真係要堆入籍
同籃球一樣 講體格身高行先

我想表達就係如果用膚色去話人係入籍兵,對個運動員同對香港都唔公平

女子方面
日本贏咗中國
原來第一次攞金牌

btw, 對面日本入籍都唔少
香港反而有幾個係土生白人

一個sensor黎 track住work rate 跑左幾多 速度etc

原來係咁
Thanks
By the way你有打欖球？

係啊lol

Asian Games: rugby sevens final start delayed by two hours after scheduling mix-up by blundering officials

The Olympic Council of Asia is called in to correct scheduling errors made by rugby officials from Asian Rugby

原來亞洲欖總出錯
所以延遲到電視播
不過唔cut廣告
無咗下半場成分幾鐘
好在形勢無大變

你阿婆定阿嫲當年做慰安婦 搞到有個咁樣既雜種孫仔？

同埋佢諗住7欖攞香港第7金

日本兩隻入籍兵閪面閪到

好感動，睇左咁多年波，香港終於贏啦

好想贏日本

終於贏到日本
香港勁揪

全場重溫
可以睇到9月8號

佢地無大和魂
唔計

唔計佢2個日本應該冇牌

Brett Gosper (World Rugby CEO)
Congratulations to Hong Kong men on winning their first-ever gold medal at the Asian Games as beating Japan 14-0 in the gold medal final.

Louis-Vincent Gave‏ (President du Biarritz Olympique Pays Basque)
Congrats to Hong Kong for an epic win against Japan at this year’s Asian Games. Next up: Japan Rugby World Cup 2019 repêchage!

各方賀電

今晚閉幕禮開開心心參與

姚錦成感動落淚，為自己亞運生涯完美謝幕，宣佈今屆將會是最後一屆披甲出戰，亞運領軍一棒會交給隊友李卡度（Cado）和郭柏雅。

Cado感謝家人親身飛往印尼支持，令這金添上多一層意義：「我知道他們都辛苦，因為當地球場觀眾席有限，網上門票一早售罄，他們要每日晨早起身撲飛，希望現場為我打氣，而且幾乎每場都會聽到有球迷大叫 『香港加油』，聽到非常感動，大家亦打得特別有意志，能夠在家人、球迷奪金絕對別具意義。」

留名今晚J

點解打到決賽個比數都可以咁懸殊
香港隊響亞洲屈晒機?
利申無追開

兩個try 就14分
你可以當係足球入面嘅2:0

原來係咁

一個try有5分
之後有conversion機會
射高過H字架嘅橫杆攞多2分
所以會盡量近H字架try
方便隊友射

同埋打打下都可以射過去
drop goal有3分
不過7欖少見

感動！終於蠃到

香港 勁揪！

希望終極復活戰贏到

你指Rugby World Cup？
最大對手係canada

支那仔

あわせて、香港の皆さんおめでとうございます。昨年、NECに在籍していたCado Leeさんも出てたみたいなんで、やっぱ、嬉しいですよね。

上年李卡度係日本聯賽搵食
一個月人工有6萬
完季球會想績一年約
佢要番嚟打亞運, 世盃外
就拒絕咗
有日本球迷仲記得佢

呢d 先係真為港爭光
有錢都唔搵

但比我係佢我會留多年喺日本
Asian Series比其他新力軍玩就得。
Repechage正值國際賽週球會一定要放人

亞運四年一次，四年後都無阿成，到時再打都唔係個回事

Asian Series唔係指亞運
係指年度9月至10月三站亞洲七欖賽
亞運日本球會普遍會放人
另外港隊有個都係打緊日本波嘅鬼佬有打亞運

歷年香港最佳運動隊伍得主

04年 15人欖球男子隊
05年 香雪晨曦
06年 板球男子隊
07年 北獅隊
08年 7欖男子隊
09年 東亞運足球男子隊
10年-14年 7欖男子隊
15年 足球男子隊
16年 7欖男子隊
17年 板球男子隊

一簽就影響好多，唔係淨講Asian Series，仲有世界盃，話就話普遍放人姐，咁如果佢簽啲約係唔放的話咁就gg

9.2A Union, Association, Rugby Body or Club is obliged to release a Player to the Union for which the Player is eligible when selected by such Union for a National Representative Team or National Squad in accordance with the provisions of this Regulation 9.

9.3No Union, Association, Rugby Body or Club whether by contract, conduct or otherwise may inhibit, prevent, discourage, disincentivise or render unavailable any Player from selection, attendance and appearance in a National Representative Team or National Squad session when such request for selection, attendance and appearance is made in accordance with the provisions of this Regulation 9. Any agreement and/or arrangement between a Player and a Rugby Body or Club or between a Union or an Association and a Rugby Body or Club (and/or any proposal made and/or attempted to be made howsoever communicated) which is contrary to this Regulation 9.3 is prohibited, including, but not limited to any agreement and/or arrangement and/or proposal pursuant to which a Player is (or would be) unable to exercise the right to play for a Union.

國際賽週球會一定要放人，唔放球員可以告球會。

邊個?
韋馬克係咪傷左先變左郭柏雅
好慘 原本最後一屆可以圓夢

Max Woodward

嘩，終於得左啦，喊左出黎

經典戰役除咗對日本
仲有傳說中嘅全運會黑哨

屌，個時係一大開學日，係智華館睇呢場，黑到，輸左都唔值得唔開心，黑成咁應該拉隊走人先岩

kwok真係好撚有球味，大大隻隻，記得佢銀碗4強對美國都有try,入埋決賽打英格蘭比人炒就非戰之罪啦

可能係最後一日

黎啲先係真正金牌運動員！乜鬼電莖、爐喎，通通垃圾

希望好事成雙
參與到欖球界殿堂級賽事

好型

有幸畀佢教過波/member]

消防員好熱血

Max

想問下Varty同T. McQueen係咪退左役喇？ 覺得呢兩個都好有球味

依家個7號歷黎最強player 仲要得22歲

你冇白費到！
真男人！

睇到眼濕濕

YouTube有片

77台難得有打開嘅旁述
奧運嗰時求其搵主持人
陪觀眾睇波

btw 今日仲睇到